點解啲人食完飯咁仲要霸住張枱？

你話去coffe shop落bar果啲就正常啫
但係你去餐廳食完飯霸住張枱又係為咩？
最慘係啲港豬以為自己消費完大哂
一霸就霸成個鐘 完全冇諗過人地要做生意同埋等緊位啲人既感受

坐多5分鐘都ok嘅
有次食完即刻起身差d嘔

你話食飽飯坐一陣先走我明ar
但係如果多人等位
仲要霸住張枱成個鐘以上係度hea同人吹水
我就真係唔明囉

港豬？

讓係人情 唔讓都未至於錯

你老奉要人食完即刻走 咁同啲寫住用餐時間25分鐘嘅仆街餐廳有咩分別

我冇講過食完要即刻走 我只係講個啲食完野一霸就霸幾個鐘嗰啲人既心態
我明你講讓係人情既道理
但係我想講既係啲人點解唔可以將心比己 好多人覺得自己等位等得耐 到自己坐嗰陣又特登坐耐啲先走 好似咁先公平 但係其實咁好自私 冇諗過其他人感受